純文字討論會員 唔該請請入一入嚟

我屌你老母 你可以出返去

純文學討論？邊撚度純，冇人識你阿

啱呀ching

推到純文字巴打入嚟

冇人識你呀

留名

不如改名做大菊花

巴打 你係高登係咪都叫熊仔餅？